[(非)煙民福音] 美國FDA：加熱煙冇煙仔咁多有害物質

"Data submitted by the company shows that marketing these particular products with the authorized information could help addicted adult smokers transition away from combusted cigarettes and reduce their exposure to harmful chemicals, but only if they completely switch."

"In particular, the agency determined the company demonstrated that because the IQOS Tobacco Heating System heats tobacco and does not burn it, it significantly reduces the production of harmful and potentially harmful chemicals compared to cigarette smoke."

香港班左膠唔出黎講兩句?

其實食咩煙正常人唔會理
但唔好搞到唔食煙既人要硬食你地既二手煙就得

問題係依家有班左膠煙仔唔禁要禁加熱煙
迫人食返煙仔未即係迫你地硬食二手煙囉

乜7都左膠
禁煙點會係屬左
你就真係膠

搞清楚件事先啦
依家係有煙唔禁要禁加熱煙呀
知唔知咩叫 substitutes呀